聽日又要番工啦，好撚不安呀！！！！！！

唔好呀！！！

唔係象巴開，無FEEL

番新工好撚不安

返咗一個月已經唔想再返啦以前讀書太幸福，呢加已經返唔勁轉頭有無巴打都有呢個feel

唉，又要對住腦細

休埋今日要連番六日

張仁良:

返工真係好涼薄

唔想返工

係，幾年前我啱啱畢業都係咁。而家出左黎做野幾年都仲未慣，好攰。

番六日唔撚易

為搵食，無計。

呢條仆街含家剷黎

為搵食，邊有得揀。

我都係

聽日返新工
好撚不安
好想做廢青落去

上一份工番五日半都覺得辛苦，番六日真係唔知點生存。😞😞

巴打你都番新工？
我之前份工都好hea，不過人工好低，始終都要離開comfort zone。😞😞

之前返新工, 頭2星期係想死
朝朝起身都問自己點解要咁辛苦
依家返左個幾月已慣

聽日想射波

聽日都新工,而且係FG後第一份工,好大壓力